作左首歌送比警察

借朋友AC出Post

高汁

多謝

推

正

代表狗狗多謝你

Push

高汁 摩牙

無人聽

好正

社會寄生蟲香港警察

我聽曬